F組 德國 vs 瑞典

Germany XI vs Sweden: Neuer, Kimmich, Boateng, Rüdiger, Hector, Rudy, Kroos, Draxler, Müller, Reus, Werner.

Sweden XI vs Germany: Olsen, Lustig, Lindelöf, Granqvist, Augustinsson, Larsson, Ekdal, Claesson, Forsberg, Toivonen, Berg.

德國次名出線